<搜證> 太子血跡

唔講咁多去圖先

岩岩去太子現場睇過 基本上所有證據都冇哂
但係係牆到搵到懷疑血跡 係紅線往中環方向
7-4車廂果到 最近嘅以家CCTV亦都向住反方向
究竟入面發生左乜撚野事？ 清咁耐都仲有血跡
CCTV DLLM
追究恐襲

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

屌

明白大家呢排嘅士氣經過831恐襲同901大撤退之後好低落
我同大家一樣都係
但越係呢啲時候
我地就越要堅持下去，團結一致
唔好比林鄭見我地冇士氣而去捉多啲人

以下兩篇文章無論和理非，定係勇武，都應該入黎，打返枝強心針

希望可以幫到大家
記得share比身邊因近日事件而唔開心嘅朋友仔

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

灰心喪志，是因為你看不見抗爭的前路

push!!

可能被支解左

push

推

太子站開番?

攞DNA得唔得

推啊

痴撚線

開返啦

拎sample得唔得

立場新聞可唔可以請返post文當時人出黎？

睇書睇過有樣野叫魯米諾試劑 據聞係用黎案發現場搜證用 噴係周圍如果見到果到有發光反應既話則係證明有過血跡 唔知可唔可以組團去熄晒太子站D燈佢之後揾下有冇證據

前重案組黃sir質疑
9月頭開始用直升機於大型公眾活動時
撒螢光粉，係想擾亂831太子站法證搜尋血跡
聽吓：

15:30開始睇